【迷思】第一對潑墨鞋，係唔係 maison martin margiela ？

【迷思】第一對潑墨鞋，係唔係 maison martin margiela ？

Needles新出
[url][/url]